尋晚係彩雲邭有份嗌口嘅手足

對唔住
因為個時係廳度睇緊Viu套《理想國》
加上開緊冷氣閂晒窗
只係隱約聽到窗口有把聲嗌「五大訴求」
我走到窗口個時已經無人再嗌
所以和應唔到你
如果你見到的話
今晚一齊相約再嗌過！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

Sor，條題錯晒，
尋晚係彩雲邨有份嗌口號嘅手足

今晚有冇嗌？

有！落公園嗌！